起上海浦東機場凌晨有咩車出人民廣場

班機12點左右到浦東，地鐵應該收左皮，訂左酒店起人民廣場，請問除左的士之外，仲有咩車出到人民廣場或者市區？

游水

單手仲可以食個m記

難得出遊唔想食m記
Btw有無其他可行建議

有船嗎 對面岸好近

的士啦咁鬼平

唉無嘢了 唔係人民紀念碑 自膠

上網睇過要成兩舊幾人仔，一丁友無人share有d貴

清睇黎幾熟上海，有無咩建議行程

晚機飛上海
你預遲2-3小時

講真呢？

東方明珠個museum必去 真心好好睇

應該無咁誇嘅

條女死都要話去山寨迪士尼

香港果個完勝啦

Tron 同pirate 必玩，其他可以算鳩數

自己睇下每日中午後飛上海既機通常delay 幾多
上海空管出晒名

有守航夜巴

香港嗰迪士尼咪得囉
一係就去日本
洗撚幫襯鬼國

預約uber都唔使＄100

巴打可以試滴滴打車，中國版über

出行李出左成個鐘

唔洗搵等第2朝返酒店 我上次都delay左5個鐘多啲

無錯係幾好睇上個塔個人認為就唔洗,唔係拉住條女的話樓主搵日去朱家角水鄉玩,好過你去迪士尼